解放軍黎到記唔記得做咩？

係番屋企訓覺，等佢地走左先再出黎
Be water

PUSH

正確

返屋企

戒嚴就逐家逐戶上門捉人啦 咪以為你屋企係避風港 咁撚天真嬌

摺被
訓教

唔經法院就秘密審判

訓教

瞓覺

真攬炒

要收好d被呀

如果去8大掃場 咁係咪繼續訓

推

點捉？細過30歲就拉？

記得，屋企要人

由佢掃 死物黎 8大人返屋企慢慢訓

比張被佢摺lor

我相信物極必反

全部返屋企之餘，大廈門口，屋苑大閘，全部上鎖

中蟈大灣區香港人 好鐘意番工嫁，巴士黨鐵全停都要行番公司，個天跌落黎都要番工

機關槍,坦克車黎
唔翻屋企訓去邊
燒佢d軍費維穩費啦

等隔離印度過界
西藏又出
新疆又反
俄羅斯又偷下雞
越南又
美國再制裁下

利申:樂觀撚

拎張被出黎